鐘浩明你真係好慘

我真係好同情你既偉大
綠帽由同粒到地球核心都唔介意

邊撚個呀

樓主

利申唔係我

圖呢屌你